我們都是吾乳非

吾出金鍾等中伏
與犬對峙等被拉
非常時期請醒水

成班係金鍾等食花生咁，維園個邊都完左，唔走係到等咩野？

先推

推

你出金鐘等中伏關我撚事